第一屆lihk壇花壇草選舉

請自貼

屌你老味係咪要搞到咁撚樣先開心啊
仆你個街成群人係到打撚哂5p字
開撚埋哂d濕鳩交配po
唔好話上個壇識朋友有乜撚野問題
你班撚屌自問係識朋友咩 個撚個係到搵西屌
屌那星高登08年之前一直都好撚抗拒5p文化
唔知幾撚時開始高登都變撚埋5p
又開撚埋d濕鳩群 你老咪臭閪有乜撚野唔可以係到講
諗住過撚到黎會冇撚哂班5p柒頭 屌你老尾仲多撚過之前高登 仲要惡撚過高登
Lihk第一日開果時d po係幾撚咁高質 有返以前高登味道 點知唔夠兩個星期比班柒頭搞到成個lihk污煙瘴氣 同5p有乜撚野分別
一日再唔撚改善 呢到只會變第二個高登

本身諗住入黎屌柒你

仆街未睇內文比左負評

保衛lihkg

唔係第二個高登
係第二個5p

建議如果有人自貼，揾人save起留返日後起底用

應該立即起佢底

點知係咪借刀

仲諗住叫你死返5p

差d屌尻你

咁落先到正文
差d都想屌你

你個名

差啲諗住入黎負皮上一頁

好撚憎班臭雞借啲e貼自己對腳
睇黎ptgf已經入侵左呢到

終於有人發覺

牙雄，香港富商，勁有錢，令仔x10
牙欣，牙雄新簽既女人，西x100000000000
牙Ada，牙厷隹0既其中一個女人，令x10，簽黎把撚
牙日日日，香港導演，痴心情長劍，令仔X1
牙貞，女明星，牙日日日勁鍾意，對佢仆心仆命咩都為佢做，令女x100

新文化唔係問題 識朋友唔係問題

5p文化就係問題啦屌你老母
就算依度唔係高登，個d約屌西po好撚礙眼呀，文盲字我睇唔撚明呀

笑撚死我 你肯定呀雄係靚仔x10?

推

so many people triggered

好彩睇左內文 差啲負皮

屌我㩒左負皮

有錢x10000000000全球第二富

正皮 -> 上一頁

無錯
同埋以後d post開多過1個都要bam
防止d人上網識朋友溝女
如果日後有pm功能都要強烈監管
萬一佢地私底下約出黎扑野咁點算呀
強烈反對5p行為

禾刀想做壇草呀XDD

壇你老母咩 死mk 返屋企做壇香啦

太撚多5p 仔啦
屌佢用吾系甘牙佢竟然仲敢駁嘴

其實我唔明點解啲人咁中意叫人開group，有咩就直接quote之後講。仲要勁多絲打都自貼po上嚟，搏咩啫

係啊係啊 多得你呢類撚屌偷換概念以為自己好撚有道理
駁鳩你都廢是

本身諗住入黎屌

你嬲呀？🙃

Girl congratulations

個撚個喺度搵閪屌
同5p有乜撚嘢分別

樓主你自己都自膠有咩資格話人
五十步笑百步

原本想屌柒你
皮已正

你都戇撚鳩

留名

請save

( Show Blocked User - 型狀顧問 )

之前入過一個高佬高妹post，諗住留個言分享下我都有咩麻煩姐
點之無啦啦比入面啲人寸鳩我 睇真啲原來係小圈子post已經圍威喂開晒group 屌你老母收皮啦

未入嚟之前見到咁多正評，嚇撚死

true

5p仔唔入黎

我靚唔靚仔

屌遲D重要開放可以比D邀請碼比人
估唔到lihkg咁撚快收皮

入黎屌人， 點知英雄所見

同你個名一樣

本身諗住玩嘢入嚟貼棵草

你自己自膠就話人戇鳩
我而家笑鳩你中文都唔撚識打啊傻閪
駁唔到就話人戇鳩笑撚死人 話鳩人5p自打嘴巴 第一個5p咪就係樓主囉

笑撚死

差小小比撚左負皮呀屌你

叫你老母比d高質論點黎先好再出黎吠

我都係

本身入來睇女 點知

啊樓主你又有幾高質啊？
你同班5p有乜撚嘢分別 笑人點知笑鳩埋自己 柒字咪咁寫囉 仲要柒咗又唔撚認衰仔 傻閪真係有樣睇 同你呢啲人講嘢洗撚高質 邊個高質自己心照啦

得啦屌鳩到我唔識駁好撚威啦

記住星期一返到學校記得同同學講你上lihk串鳩到個柒頭5p樓主聲都唔撚敢出

咪臭係，見撚住有個打手係咁post自己ig shop成堆唔知係咪淘寶貨嘅products，然後一大堆人話有興趣 真係呆撚晒，點解變成咁

嚇死未禁入黎見到個topic仲要咁多正皮

本身想畀負皮
Block完人 上一頁

我要點做洗撚你教？ 你又知我返緊學？又做乜醒唔切啊柒頭 好彩屌鳩完你之後都知自己係柒頭 尚算有自知之明

利申: u grad

差啲開口屌柒你

個9個負評係邊個俾

正皮

( Show Blocked User - 時間好撚臭 )

最撚岸鳩一大班自爆中學post

咁記得係份cv到寫低係lihk到嘈贏左個柒頭5p樓主啦

建議收返晒hkg+嘅邀請碼

屌撚死班5P仔

有病食藥啦

矯枉過正咪你依啲

仲咁大聲話自己u grad

好彩睇到屌你老母姐

咁記得喺份cv度寫低喺lihk度嘈贏咗個柒頭5p樓主啦

我都廢撚事教精你 繼續做你嘅五十步笑百步嘅正義撚

差啲俾錯負皮

屌你講得好

見到標題呆一呆

但見到咁多正評就估到係屌啲人

5P狗全部仆街含撚死啦屌 見一仆block一個
樓主好嘢

點解仲未有西童？

請接納弱智人士

上面個正字特警識分5p字同別字喺度出現嘅嚴重程度未？

lm

一鍵留名

奇十里第拱擁港耶筒若至仁是柚嘜薰咇？